南亞感謝日注意事項 歡迎手足補充

南亞感謝日前夕 去咗重慶大廈
咁去重慶大廈就緊係周圍行吓
食吓咖喱
同南亞手足吹下水咁
佢地都知聽日係懲罰日
話依個星期多咗好多華人幫襯
咁一於聽日就罰到佢地收錢收到手軟

總結係
1）文宣要做足，
其實好多商家都識廣東話，但識聽識講，唔識睇唔識寫
所以佢地唔太跟到依家主流嘅廣東話文宣，唔知社會近況係點，例如區議會選舉有咩人值得被選

2）要多啲交流
其實有啲南亞裔都好想同我地傾計，但好可惜廣東話唔得，聽日去嘅手足如果時間夠又好想搵南亞手足吹吓水都可以去尤其係地面雜貨店嘅南亞員工，佢地都好想知香港情況係點

3）要注意禮貌
南亞其實好大，包括孟加拉印度巴基斯坦緬甸，有啲國家世仇嚟，例如印度vs 巴基斯坦，佢地因為宗教、領土問題都打咗好多次仗，所以同南亞人傾計，有啲人會估南亞人來自邊度，如果對方係印度人但你又話估佢係巴基斯坦人就好似去外國人地估我地係大陸人咁會嬲豬所以都係等佢地自己講自己來自邊度好啲
另外重慶大廈都會有難民，佢地好避忌有人影佢地相，所以如果想打卡就避免影到人

4）南亞感謝日係要長期性
南亞手足佢地對自己係香港人嘅身份認同好強烈，但偏偏政府俾嘅融合資源唔夠，未有今個星期日嘅大遊行之前，我地仲係對南亞人有偏見，覺得重慶大廈係禁地
錢並唔係最用嘅嘢，而係我地可以幫助到佢地融入我地嘅社會，真真正正令佢地覺得自己係香港人

we connect唔係齋講而係要show出嚟
佢地面對緊依啲障礙

語言障礙
好多時南亞手足講廣東話唔係好正，中文對佢地嚟講好困難
過咗南亞感謝日會唔會有多啲義工教佢地嘅小朋友中文

被選權障礙
蘋果日報2012年嘅報道《植根港百年 巴漢被拒入籍 入境處原因：沒有近親是中國人》

裡面嗰位巴基斯坦手足簡浩名係深黃，雨傘革命就有去佔中
而且水炮車射中清真寺佢都有致力幫我地發聲攻勢同Mohan差唔多
同樣都係鬼佬嘅盛智文居然係有香港護照

推

我要見到ust 南亞仔

Push

補充番
行街就去地面至一樓
想都有時鐘酒店
420就唔知

印度餐廳口味好似差唔多
7E咖喱王嘅薄餅好好食
尤其係芝士薄餅

係咪無人想去

前日去左新德里食,我都覺得cheese naam係最撚正

新德里無食
聽日去

港共買兇買到幫咗我哋connect南亞手足
柒到

去重慶大廈嘅時鐘酒店
要靠YouTubers拍片宣傳？

大J係咪去過

聽日去試試

從今以後都要connect

你單人定雙人
邊間？

格劍？
我嗰碌同黑人差唔多

講真 以前好驚入重慶

依啲印度甜點我唔識欣賞好甜
尤其橙色波波嗰個
好油

有南亞手足叫我同大家講唔好驚
重慶大廈唔恐怖

利申：認同

pish

我又無咁大條
17cm咁上下

第一層左Pera
口感粉粉地，唔太甜，幾啱香港人口味

第二層磚形
口感都係粉，好甜

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

我就連登標準30cm
未扯旗嗰陣